[娃鬼回魂重製] 大家點睇chucky個新look？

：新樣靚仔啲，現代啲，舊樣已經過氣
：痴線，新造型完全冇咗娃鬼回魂嘅味道，還我舊chucky！

舊果個cute d 感覺痴線d

新版我諗呢個係扮玩具個陣個樣jer 到現真身應該憎獰D
同埋好似轉左luke配音.....唔係話luke配唔到痴線佬，佢配joker係無人超越
但我覺得chucky舊配音正D

不過呢套野細個睇好撚驚，大個睇返似笑片

新嗰個係咪打太多Botox

去左韓國咁

新版柒到仆街 作為fans無眼睇

第一二集我覺叫小小恐怖
之後就笑片咁
唔記得邊集隻chucky識打J
然後佢條女又變埋玩具仲生埋仔cls

大個咗覺得完全係cult片咁,諗返其實一隻咁細粒嘅公仔可以有乜危險性

明明隻秋嘅話根面贏硬
但戲入面啲大人個個弱智

有冇人覺得新版張圖好似American psycho 個poster?

成日覺得咁細隻野一腳都踩得死佢啦

屌 用左美顏相機阿
變抖音網紅

Bride of Chucky 同 Seed of Chucky，扑嘢同生仔，唔知做乜撚嘢，笑撚死

新 look 係做乜鳩 變咗木公仔咁嘅

一開波啲劇情會唔會兒戲咗啲？
就係因為個玩具生產員翻工果陣發白日夢蛇王
俾老頂屌兩屌
於是就發老脾將隻智能玩具嘅所有監控解除哂嚟報復...？

我有冇理解錯？

冇

新嗰款個樣好濕尻呀
以前先可愛